★突發！高登仔開始內鬥！

説好的高質？

三登都係個 d 人

一個人內鬥

紅登死
下個就到連登

多數攪呢D無謂野既都係班18-22既大學大專雞
年紀大D既根本無興趣理班傻鳩

WFC

年紀大 d 個 d 係等死

呢樣真

初時都成日mon住高登，之後已經懶得去，難得樓主你咁有心

老貓返去高登都比人趕...

有時上連登以為自己去左5P

老貓你個反骨仔

藝青三登都俾人趕

filter左個感情台佢啦

你上次先叫老貓回家

一回家就咁招呼我，算點

三色貓正仆街

睇游B腳板底，關乜事先！

三色貓 其實你係咪老貓

勇狗又係比人屌到開花

所以

上高登？不了

三色貓=老腦=mad-cat

有七個月無上都仲有人記得我

幾撚勁

why u know?

高登=廢老集中營

熱狗台嘅野外人邊理得咁多丫

講到現家連登好好咁

講到高登同連登有分別
咪又係同一班人

兩年前應該係我同洪狗撚你囉

Who is 三色貓？

呢種內鬥post連登日日都有啦

一條友內鬥

一個人的武林

痴撚線, 高登係反共地方..

林早洩條pk收皮未

由於五毛再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗五毛一齊努力

最新名錄：

西門慶 #102056
兔仔有愛情嗎
三色貓 #46644
角大不角細
大鵬金翅神將 #64806
特效必理痛
高登色狼
連泥往
十五天
揾嚟搞 #122718
黑豹
悠然
立法會已完
神樂
P.Dybala
bbchu #10894
霸道駒
龍骨
SMS
一鋪過
小李探花李尋歡 #67878
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616
遊戲王愛好者
7plus256
精英連登仔
jukerbb
書面語達人
平井桃
精神錯亂最佳代表
Master2017 #76117
臺灣獨立
蓋世保吊老母
183cm #35420
高級青頭仔
毛澤東
天才小釣手 #3454
D_Wade
河本鬼茂
賈雨村
JR
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
老貓再世_

部分已加入編號同舊名，希望有更多巴絲補充

由於五毛再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗五毛一齊努力

最新名錄：

蓋世寶吊老母

到此一遊幾理性又高質， 唔過嚟真係可惜

由於網上痴漢再次泛濫，現列出部分痴漢名錄，比大家留意返相關痴漢，如有遺漏希望大家增補，對抗網上痴漢一齊努力

最新名錄：

老貓再世_